%\meter{4}{4}

	\ifchorded
	\beginverse* % * not count the verse
		{\nolyrics Intro: \[B] \[E] \[B] \[E]}
	\endverse
	\fi

	\beginverse\memorize % \memorize is used to set the chords you would like to use with ^ in the next verses
		%verse
		\[B]Dopo il tempo del deserto,
		adesso è il \[E]tempo di pianure fertili.
		\[B]Dopo il tempo delle nebbie,
		adesso \[E]s'apre l'orizzonte limpido.
		\[C#m]Dopo il tempo dell'attesa,
		adesso è il \[G#m]canto, la pienezza \[F#]della gioia:
		\[E] l'immacolata Donna ha \[F#]dato al mondo Dio.
	\endverse

	\beginverse
		^La fanciulla più nascosta
		adesso è ^madre del Signore Altissimo.
		^La fanciulla più soave
		adesso il^lumina la terra e i secoli.
		^La fanciulla del silenzio
		adesso è il ^canto, la pienezza ^della gioia:
		^ l'immacolata Donna ha ^dato al mondo Dio.
	\endverse

	\beginchorus
		%chorus
		È \[G#m]nato, nato!
		\[B]È qualcosa di impen\[F#]sabile, eppure è \[G#m]nato, nato!
		\[B]Noi non siamo soli, il Si\[F#]gnore ci è a fianco.
		\[C#m] È \[E]nato!
		\[B]Questa valle torne\[F#]rà come un giardino.
		Il \[C#m]cuore già lo \[E]sa.
		È \[B]nata la speranza. È \[F#]nata la speranza.
	\endchorus

	\beginverse
		^La potenza del creato
		adesso è il ^pianto di un bambino fragile.
		^La potenza della gloria
		adesso ^sta in una capanna povera.
		^La potenza dell'amore
		adesso è il ^canto, la pienezza ^della gioia:
		^ l'immacolata Donna ha ^dato al mondo Dio.
	\endverse

	\beginverse
		\[B]Tu adesso \[E]sei bimbo,
		\[B]tu adesso \[E]hai una \[C#m]madre.
		Tu l'hai cre\[G#m]ata bel\[E]lissima
		e \[F#]dormi nel suo grembo.
	\endverse

%	\ifchorded
%	\beginverse* % * not count the verse
%		{\nolyrics Strum: }
%	\endverse
%	\fi

%	\textnote{} % Notes for both lyric and chorded songs
%	\musicnote{} % Notes visible only in chorded books (not visible in lyric mode)
%	\rep{n} % Repeat n times
%	\lrep ... \rrep \rep{n} % margins of the repeat

%	Writing chords
%
% Alphabetic note names:     A      B      C      D      E      F      G
% Solfedge note names:       LA     SI     DO     RE     MI     FA     SOL
%
%	Compatible notation:
%
% Naturals:                  \[A]   \[B]   \[C]   \[D]   \[E]   \[F]   \[G]
% Flat (Bemolle):            \[A&]  \[B&]  \[C&]  \[D&]  \[E&]  \[F&]  \[G&]
% Sharp (Diesis):            \[A#]  \[B#]  \[C#]  \[D#]  \[E#]  \[F#]  \[G#]
% Minor:                     \[Am]  \[Bm]  \[Cm]  \[Dm]  \[Em]  \[Fm]  \[Gm]
% Flat and minor:            \[A&m] \[B&m] \[C&m] \[D&m] \[E&m] \[F&m] \[G&m]
% Sharp and minor:           \[A#m] \[B#m] \[C#m] \[D#m] \[E#m] \[F#m] \[G#m]
