% Copyright 2018-2024 Pietro Prandini
%
% This file is part of GuitarHub.
%
% GuitarHub is free software: you can redistribute it and/or modify
% it under the terms of the GNU General Public License as published by
% the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
% (at your option) any later version.
%
% GuitarHub is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with GuitarHub.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.

%\meter{4}{4}

%\ifchorded
%
%\beginverse*
%{\nolyrics Intro: }
%\endverse
%
%\fi


\beginverse\memorize
\[C]Caro Gesù ti \[F]scrivo
per \[G]chi non ti scrive \[C]mai,
per \[Am]chi ha il cuore \[D]sordo
bru\[F]ciato dalla vani\[G]tà.
Per chi \[Em]ti tra\[Am]disce,
per quei \[Dm]sogni che non portano a \[G]niente.
Per chi \[Em]non ca\[Am]pisce
questa \[B&]gioia di sentirti \[F]sempre
amico e vi\[G]cino. \[G7]
\endverse

\beginverse
^Caro Gesù ti ^scrivo
per chi una ^casa non ce ^l'ha,
per chi ha la^sciato l'Africa lon^tana
e cerca un ^po' di solidarie^tà.
Per chi non ^sa riempire questa ^vita
con l'am^ore o i fiori del per^dono.
Per chi ^crede che sia ^finita,
per chi ha pa^ura del mondo che ^c'è
e più non crede nell'u^omo. ^
\endverse

\beginchorus
Gesù, Ti prego, ancora!
\[C]Vieni a illumi\[F]nare i nostri \[G]cuori \[C]soli,
A dare un \[F]senso a questi \[G]giorni \[Am]duri,
A \[F]camminare insieme a \[G]no\[F]i. \[G]
\[C]Vieni a \[F]colorare il cielo di \[G]ogni \[C]giorno,
A fare il \[F]vento più \[G]felice in\[Am]torno,
Ad aiu\[F]tare chi non \[Dm]ce la \[G]fa. \[G7]
\endchorus

\beginverse
^Caro Gesù ti ^scrivo
per^ché non ne posso ^più
di ^quelli che sanno ^tutto
in questo ^tutto non ci sei ^Tu.
Perché ^voglio che ci sia più a^more
per quei fra^telli che non hanno ^niente.
E che la ^pace, come il grano al ^sole,
cresca e ^poi diventi il pane ^d'oro
di tutta la ^gente. ^
\endverse


\beginchorus
Gesù, Ti prego, ancora!
\[C]Vieni a illumi\[F]nare i nostri \[G]cuori \[C]soli,
A dare un \[F]senso ai giorni \[G]vuoti e am\[Am]ari,
A \[F]camminare insieme a \[G]no\[F]i. \[G]
\[C]Vieni a \[F]colorare il cielo di \[G]ogni \[C]giorno,
A fare il \[F]vento più \[G]felice in\[Am]torno,
Ad aiu\[F]tare chi non \[Dm]ce la \[G]fa. \[G7]
\endchorus

\beginchorus
Signore \[F]vieni!
Signore \[C]vieni!
\endchorus
