% Copyright 2018-2023 Pietro Prandini
%
% This file is part of GuitarHub.
%
% GuitarHub is free software: you can redistribute it and/or modify
% it under the terms of the GNU General Public License as published by
% the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
% (at your option) any later version.
%
% GuitarHub is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with GuitarHub.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.

\meter{4}{4}

\ifchorded

\beginverse*
{\nolyrics Intro: | \[Em] \[C] | \[G] \[D] | \rep{2}}
\endverse

\fi

\beginverse
\[Em] Hai solle\[C]vato i nostri \[G]volti dalla \[D]polvere,
\[Em] le nostre \[C]colpe hai por\[G]tato su di \[D]Te.
\[Em] Signore \[C]Ti sei fatto \[G]uomo in tutto \[D]come noi
\[Em]per \[C]a\[G]mo\[D]re.
\endverse

\beginverse*
\[Em]Figlio dell’Altissimo, \[C]povero tra i poveri,
\[G]vieni a dimorare tra \[D]noi.
\[Em]Dio dell’impossibile, \[C]Re di tutti i secoli
\[G]vieni nella Tua mae\[D]stà.
\endverse

\beginchorus
\[Em]Re dei \[C]re
i \[G]popoli ti acclamano, i \[D]cieli ti proclamano
\[Em]Re dei \[C]re
\[G]luce degli uomini, \[D]regna con il tuo amore tra |\[Em]no|\[C]i.|
|\[G]Oh,|\[D4]\[D]|
|\[Em]oh,|\[C]|
|\[G]oh.|\[D4]\[D]|\[Em]|\[Em]|
\endchorus

\transpose{11}
\beginverse\memorize
\[Fm] Ci hai riscat\[C#]tati dalla \[G#]stretta delle \[E&]tenebre,
\[Fm] perché po\[C#]tessimo glo\[G#]rificare \[E&]Te.
\[Fm] Hai river\[C#]sato in noi la \[G#]vita del tuo \[E&]Spirito
\[Fm]per \[C#]a\[G#]mo\[E&]re.
\endverse

\beginverse*
\[Fm]Figlio dell’Altissimo, \[C#]povero tra i poveri,
\[G#]vieni a dimorare tra \[E&]noi.
\[Fm]Dio dell’impossibile, \[C#]Re di tutti i secoli
\[G#]vieni nella Tua mae\[E&]stà.
\endverse

\beginchorus
\[Fm]Re dei \[C#]re
i \[G#]popoli ti acclamano, i \[E&]cieli ti proclamano
\[Fm]Re dei \[C#]re
\[G#]luce degli uomini, \[E&]regna con il tuo amore tra |\[Fm]no|\[C#]i.|
|\[G#]Oh,|\[E&4]\[E&]|
|\[Fm]oh,|\[C#]|
|\[G#]oh.|\[E&4]\[E&]|\[Fm]|\[Fm]|
\endchorus

\beginverse*
\[Fm]Tua \[C#]è la \[G#]glo\[E&]ria per \[Fm]\[C#]sem\[G#]\[E&]pre,
\[Fm]Tua \[C#]è la \[G#]glo\[E&]ria per \[Fm]\[C#]sem\[G#]\[E&]pre,
\[Fm]glo\[C#]ria, \[G#]glo\[E&]ria, \[Fm]glo\[C#]ria, \[G#]glo\[E&]ria.
\endverse

\beginverse*
\[Fm]Figlio dell’Altissimo, \[C#]povero tra i poveri,
\[G#]vieni a dimorare tra \[E&]noi.
\[Fm]Dio dell’impossibile, \[C#]Re di tutti i secoli
\[G#]vieni nella Tua mae\[E&]stà.
\endverse

\beginchorus
  \[Fm]Re dei \[C#]re...
\endchorus
